朱凱迪係膠膠地，但請你地唔好怪佢

大家仔細回憶下呢兩個月來朱凱迪幫過我地幾多，佢無端端點會怒屌連登仔女

只見佢訓身救警狗
無見佢勇敢救手足

唔怪佢？點唔怪

我都記得佢71起人鏈